**Seleção Ilog**

O sistema foi desenvolvido em springboot com java8;

O Mysql está em um docker. 
Para inicializar se faz necessário executar os comandos abaixo:

sudo docker build -t mysqlteste .
    docker run -d -p 3306:3306 --name=docker-mysql --env="MYSQL_ROOT_PASSWORD=as123546" --env MYSQL_USER="amrfteste" --env MYSQL_PASSWORD="amrf123456" --env="MYSQL_DATABASE=cursoamrf" mysqlteste

 